今日新世紀影大頭藍絲

??
工人姐姐？

c9黎，俾佢地發現左，一路跟住我黎影

唔該巴絲打
大家記得舉起你部電話影低啲藍絲
但要留意小心自己友

貼啲光復香港嘅貼紙係佢地身上背囊上面，一見狗就篤佢出去